招home office BD sales

唔影響正職
唔係保險 咸濕嘢
唔洗俾會費
有興趣
傾傾